應先釐清科興疫苗推薦委員會既刑事法律責任先好決定打唔打

萬一打咗死亡，應當誤殺罪名起訴許樹娼為首既推委員會成員，另加民事索償

大陸都有問責制，對貪官先起到阻嚇作用

香港法律？

疫苗推薦委員會 = 忠誠廢物